睇左兩集大家的廚房發現小亮(牙櫻)d奶音真係好軟..

成日等人餵佢食野個樣真係好能qq 食野果陣令令又優雅 睇到有少少越來越愛她 所以我決定邊個再po 13歲牙櫻.jpg我就幫邊個做忌! ! !

愚樂台無人睇小亮..==